做緊part time嘅入一入黎

介紹好工比我啊

做餐飲嘅可以岀返去

你想做咩先

ptgf/ptbf

起碼都$60/hr 以上啦
除左餐飲同做雞 ptgf 之外咩都得

零售嗰啲

肥你老母
而家啲pt全部都$5x/hr
有$60算可以接受

補習？

機場

機場好多都$60或以上，不過要自己比車錢

part time 網好撚鳩，無咩工過60

留名

好遠

邊度搵

銀行
時薪$75up

馬會70

補習小學150

保安啦 時薪60

邊間小學咁好岀150
我見好多都只係得7x 8x

馬會 最好馬場又多靚女 65/hr -70幾

補習
$120～180一粒鐘
抵做